覺唔覺表面低能但內裏成熟既人好正?

無論係朋友定另一半都係

成日一齊做無聊野 會好開心
唔會俾社會變到一個唔識笑 只係識得搵錢 太現實 太功利既人

而當有認真野/唔開心野 同佢講 佢又可以俾到好好既建議你咁
佢平時處時手法待人接物又好值得學習咁

完美

處事*

食屎啦
所有人都當你係on9仔炸

係

係呀 我好中意你呀

最後知你成熟既人得自己 成村人當你傻仔

有
識個同事平時好撚好笑 講野好撚鳩 鳩吹2個鐘都唔悶果D
但一講公事會唔笑+好cool既聲好似第2個人咁
真係有D型

真係幾型
如果我見到佢咁大轉變既話會好想笑

喱d真係與生俱來，學都學唔黎
不過同樣地身邊有喱類朋友我會好自悲

啲fd都係當你真係on9 ，係咁問啲不知所謂嘅問題，聽你睇法然後笑你on9

好想搵呢類同我一樣咁似既男人

同你互射

幾時執返劑

咁講有啲自戀但自問自己係
平時成日俾人笑俾人話蠢 成日做咗啲柒事出嚟
但要同我認真傾正經嘢我又可以好有睇法
無論係傾人際關係傾未來工作定歷史政治我都可以傾到